懲教eye test一問

左300幾 近視 右400幾近視
有散光
過唔過到
唔得真係要smile

過到
反正都係見人就打
無分打錯邊個

認真

過唔到

咁做smile